2012.11.24

今天还是去了昕昕家，回来得比预想的早，因为CC打电话来说一起吃饭，因为晚上有事，就说早点吃，我又叫了花花。三个互有交集的人什么都可以说一说。CC有男朋友了，不过觉得也不是很理想的样子，相亲的都是这样吧。然后说起我的时候，问为什么我没有和和他在一起，我说不知道啊，有些事很难的。花花说小学的时候大家就以为我们俩会一起了。然后我见了一个人，她们在暗中看着，我觉得很无聊，但是怕父母失望，还是在表面做点积极的事。不过这么久了，一直觉得有些东西是没办法代替的。但是一些结没法解开，有一点点绝望了。